女士你哋點放鎖鑰、銀包、電話？

除咗依幾樣，
仲會帶遮，紙巾，耳機
所以除非就咁落一落街，都會拎個袋仔

有時又驚地鐵室內冷氣凍，拎埋件褸
想鼓勵自己飲水，又會帶支水
去街又可能帶少量化妝品
結果執吓執吓拎咗勁多嘢出街

啲女人個袋好似八寶袋咁

LM

鎖你老母鑰咩屌你老母
鎖匙就鎖匙
鑰匙就鑰匙
你係咪拆撚左個鎖出黎呀？

樓主屌你老母

仲有濕紙巾 粉餅 唇膏 潤唇膏 薄外套 遮 薄荷糖

帶個西出街就搞掂哂

對唔住巴打
唔知點解打鎖會出鑰
今日happy Friday relax吓 唔好屌人老母啦

岩呀，卡路士都塞到個

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

塞多幾個套